１歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

的確好悲哀

Dean Deblois 的 How to Train Your Dragon 2